[愛國] 支持維尼積極部署對台戰爭

然後無條件投降實現中國夢

以佢早年嘅經歷去推測佢一定係好憎共產黨